同志，咱們去海洋公園吃海味去了

靠賣海味賺返幾百億咪話唔發

呢個好笑

海豚肉好補，壯陽益腎，本草綱目有寫

威威司令：

由香港藍店大酒樓主理，The Ocean Park Cuisine

想食野味了

留番條中華鱘比我

除左鯨魚 無其他海鮮有肺
旅遊業界文宣: 海鮮冇肺炎可安心食用

條蘇眉

仲有好多野味

背脊向天嘅都食得，包括温書小隊長